我有個放左十年既結他

中學時有學過兩年
其後因為各種問題而未能夠再學
但係咁多年都冇扔到
仿彿我怕連唯一既夢想都放棄埋

重拾結他啦 第時老左可以拎起結他自我陶醉一番

總有時間玩下既